/* promo */
"    regularly %@" = " 정규 %@";

/* promo */
"    regularly 5 for %@" = " %@의 정규 5";

/* format of post to twitter text */
"%@ #flowfree" = "%@ #flowfree";

/* promo */
"%@ additional premium packs" = "%@개의 추가 프리미엄 팩";

/* formatting for the level description for example: Mania, 9x9 level 20 */
"%@ level %d" = "%1$@ 레벨 %2$d";

/* promo */
"%@ new levels" = "%@개의 새 레벨";

/* promo */
"%@ new premium packs" = "%@개의 새 프리미엄 팩";

/* promo */
"%@ premium packs" = "%@개의 프리미엄 팩";

/* promo */
"%@, huge savings over full price." = "단, %@(으)로 엄청난 할인 혜택을 받으세요.";

/* promo */
"%@, Unlock today and beat the game!" = "%@, 오늘 잠금 해제하고 게임을 정복하세요!";

/* Label text describing daily puzzles, shown when there are new daily puzzles to play.  %d will be replaced with the current streak length, greater than 1, example: '3 day streak!' */
"%d day streak!  New puzzles available!" = "%d일 연속 플레이! 새 퍼즐을 사용할 수 있습니다!";

/* Label text describing daily puzzles, shown after the user has completed today's puzzles.  %d will be replaced with the current streak length, greater than 1, example: '3 day streak!' */
"%d day streak!  Play more tomorrow!" = "%d일 연속 플레이! 내일 더 많이 플레이하세요!";

/* Label text indicating the length of a daily puzzle streak.  %d will be replaced with the number of days, either zero or greater than one, example: '0 days' or '2 days' */
"%d days" = "%d일";

/* buy %d hints button. The %d is a number greater than 1. */
"%d hints" = "힌트 %d개";

/* Item for purchase.  A hint shows the user part of the solution to the puzzle. */
"%d Hints" = "힌트 %d개";

/* Number of hints remaining plus prompt to buy more. The %d is a number greater than 1, or zero. */
"%d Hints Remain: Get More!" = "힌트 %d개 남음: 더 받으세요!";

/* more than one hint remaining */
"%d hints remaining" = "%d개의 힌트 남음";

/* 20 or more hints left.  Keep %d because it will be replaced with a number 20 or greater. */
"%d hints remaining.  Get more now!" = "%d개의 힌트 남음. 지금 더 받으세요!";

/* Number of levels in packs. The %d is a number, such as 150. */
"%d Premium Levels" = "프리미엄 레벨 %d개";

/* Number of levels in packs. The %d is a number, such as 150. */
"%d Premium Levels Each" = "프리미엄 레벨 각 %d개";

/* Show how many boards are solved, keep %d it will be replaced with a number */
"%d solved" = "%d개 해결됨";

/* Label text indicating the number of weeks that weekly puzzles have been completed.  %d will be replaced with the number of weeks, either zero or greater than one, example: '0 weeks' or '2 weeks' */
"%d weeks" = "%d주";

/* Label text describing weekly puzzles, shown when there are new weekly puzzles to play.  %d will be replaced with the number of weekly weeks completed, greater than 1, example: '3 weeks completed!  New puzzles available!' */
"%d weeks completed!  New puzzles available!" = "%d주 완료! 새 퍼즐을 사용할 수 있습니다!";

/* Label text describing weekly puzzles, shown after the user has completed this week's puzzles.  %d will be replaced with the number of weekly weeks completed, greater than 1, example: '3 weeks completed!  Play more on Monday!' */
"%d weeks completed!  Play more on Monday!" = "%d주 완료! 월요일에 더 플레이하세요!";

/* Refers to the ability to buy all game packs as one purchase. */
"(Best Deal)" = "(최고의 혜택)";

/* legal */
"* \"Flow\", \"Flow Free\", \"Flow Free: Bridges\", and the Bridges icon are trademarks registered internationally, including in the United States, to Big Duck Games®, LLC (reg. #s 4,395,937, 4,320,256, 4,396,260 and 4,414,889)." = "* \"Flow\", \"Flow Free\", \"Flow Free: Bridges\", Bridges 아이콘은 미국을 비롯한 세계 각국에 Big Duck Games®, LLC(등록번호: 4,395,937, 4,320,256, 4,396,260, 4,414,889)가 보유한 등록상표입니다.";

/* legal */
"* \"Flow\", \"Flow Free\", \"Flow Free: Hexes\", and the Hexes icon are trademarks registered internationally, including in the United States, to Big Duck Games®, LLC (reg. #s 4,395,937, 4,320,256, 5,213,571 and 5,213,574)." = "* \"Flow\", \"Flow Free\", \"Flow Free: Hexes\", Hexes 아이콘은 미국을 비롯한 세계 각국에 Big Duck Games®, LLC(등록번호: 4,395,937, 4,320,256, 5,213,571, 5,213,574)가 보유한 등록상표입니다.";

/* legal */
"* \"Flow\", \"Flow Free\", and the Flow Free icon are trademarks registered internationally, including in the United States, to Big Duck Games®, LLC (reg. #s 4,395,937, 4,320,256 and 4,356,856)." = "* \"Flow\", \"Flow Free\", Flow Free 아이콘은 미국을 비롯한 세계 각국에 Big Duck Games®, LLC(등록번호: 4,395,937, 4,320,256, 4,356,856)가 보유한 등록상표입니다.";

/* Label text indicating a one day daily puzzle streak */
"1 day" = "1일";

/* Label text describing daily puzzles, shown when there are new daily puzzles to play.  Translation should be similar to the corresponding plural string: '%d day streak!  New puzzles available!' */
"1 day streak!  New puzzles available!" = "1일 연속 플레이! 새 퍼즐을 사용할 수 있습니다!";

/* Label text describing daily puzzles, shown after the user has completed today's puzzles.  Translation should be similar to the corresponding plural string: '%d day streak!  Play more tomorrow!' */
"1 day streak!  Play more tomorrow!" = "1일 연속 플레이! 내일 더 많이 플레이하세요!";

/* only one hint remaining */
"1 hint remaining" = "1개의 힘튼 남음";

/* One hint remaining plus prompt to buy more. Translation should be similar to the corresponding plural string: '%d Hints Remain: Get More!' */
"1 Hint Remains: Get More!" = "힌트 1개 남음: 더 받으세요!";

/* duration of time trial */
"1 minute" = "1분";

/* Label text indicating one week of weekly puzzles have been completed. */
"1 week" = "1주";

/* Label text describing weekly puzzles, shown when there are new weekly puzzles to play.  Translation should be similar to the corresponding plural string: '%d weeks completed!  New puzzles available!' */
"1 week complete!  New puzzles available!" = "1주 완료! 새 퍼즐을 사용할 수 있습니다!";

/* Label text describing weekly puzzles, shown after the user has completed this week's puzzles.  Translation should be similar to the corresponding plural string: '%d weeks completed!  Play more on Monday!' */
"1 week complete!  Play more on Monday!" = "1주 완료! 월요일에 더 플레이하세요!";

/* short description of the Jumbo, Purple, and Pink Pack */
"10x10 - 14x14 boards" = "10x10 - 14x14 보드";

/* short description of the Jumbo Rainbow Pack */
"10x10 - 14x14 rainbow" = "10x10 - 14x14 무지개";

/* short level pack name */
"10x10 Mania" = "10x10 마니아";

/* long level pack name */
"10x10 Mania Pack" = "10x10 마니아 팩";

/* description of the Jumbo Pack and Yellow Pack */
"10x10 to 14x14 boards" = "10x10 에서 14x14 보드";

/* description of the Tangle Pack */
"10x10 to 14x14 boards with tangles" = "얽힘이 있는 10x10 에서 14x14 보드";

/* description of the Warpway Pack */
"10x10 to 14x14 boards with warpways" = "통로 있는 10x10 에서 14x14 까지의 보드";

/* description of the Worm Pack */
"10x10 to 14x14 boards with worms" = "벌레가 있는 10x10 에서 14x14 보드";

/* short description of the Jumbo Courtyard Pack */
"11x11 - 15x15 boards" = "11x11 - 15x15 보드";

/* short level pack name */
"11x11 Mania" = "11x11 마니아";

/* long level pack name */
"11x11 Mania Pack" = "11x11 마니아 팩";

/* description of the Pathway Pack */
"11x11 to 15x15 boards with pathways" = "통로 있는 11x11 에서 15x15 까지의 보드";

/* description of the Star Field Pack */
"11x11 to 15x15 boards with stars" = "별이 있는 11x11 에서 15x15 보드";

/* description of the Jumbo Courtyard Pack */
"11x11 to 15x15 boards with walls" = "벽이 있는 11x11에서 15x15 보드";

/* description of the Flower Field Pack */
"11x11 to 15x15 fields of flowers" = "꽃이 있는 11x11 에서 15x15 보드";

/* short description of the Jumbo Rectangle and Hextangle Packs */
"11x14 - 15x18 boards" = "11x14 - 15x18 보드";

/* description of the Jumbo Rectangle Pack */
"11x14 to 15x18 boards" = "11x14 에서 15x18 보드";

/* short level pack name */
"12x12 Mania" = "12x12 마니아";

/* long level pack name */
"12x12 Mania Pack" = "12x12 마니아 팩";

/* short level pack name */
"13x13 Mania" = "13x13 마니아";

/* long level pack name */
"13x13 Mania Pack" = "13x13 마니아 팩";

/* short level pack name */
"14x14 Mania" = "14x14 마니아";

/* long level pack name */
"14x14 Mania Pack" = "14x14 마니아 팩";

/* short level pack name */
"15x15 Mania" = "15x15 마니아";

/* long level pack name */
"15x15 Mania Pack" = "15x15 마니아 팩";

/* duration of time trial */
"2 minutes" = "2분";

/* duration of time trial */
"30 seconds" = "30초";

/* duration of time trial */
"4 minutes" = "4분";

/* description of the 4x4 Boundless Pack */
"4x4 boards with full warps" = "가득 찬 warps가 있는 4x4 보드";

/* short level pack name */
"4x4 Boundless" = "4x4 끝없는";

/* long level pack name */
"4x4 Boundless Pack" = "4x4 끝없는 팩";

/* description of the Small Galaxy Pack */
"4x4 to 6x6 boards with wide warps" = "넓은 warps가 있는 4x4 에서 6x6 크기의 보드";

/* description of the Tower Pack */
"4x5 to 8x14 boards" = "4x5 에서 8x14 보드";

/* promo */
"5 new color sets" = "5개의 새 컬러 세트";

/* short description of the Blue and Green Packs, and Hexes Classic Pack 2 */
"5x5 - 9x9 boards" = "5x5 - 9x9 보드";

/* description of the Starter Pack */
"5x5 and 6x6 boards" = "5x5 및 6x6 보드";

/* description of the Kids Pack in Warps */
"5x5 boards with easy warps" = "쉬운 warps가 있는 5x5 보드";

/* description of the 5x5 Boundless Pack */
"5x5 boards with full warps" = "가득 찬 warps가 있는 5x5 보드";

/* description of the Starter Pack */
"5x5 boards with increasing warps" = "증가하는 warps가 있는 5x5 보드";

/* short description of the Comet Pack */
"5x5 boards with warps" = "warps가 있는 5x5 보드";

/* short level pack name */
"5x5 Boundless" = "5x5 끝없는";

/* long level pack name */
"5x5 Boundless Pack" = "5x5 끝없는 팩";

/* short level pack name */
"5x5 Mania" = "5x5 마니아";

/* long level pack name */
"5x5 Mania Pack" = "5x5 마니아 팩";

/* description of the Classic, Regular, and Bonus Pack */
"5x5 to 9x9 boards" = "5x5 에서 9x9 보드";

/* description of the Jet Pack */
"5x5 to 9x9 boards with 2 warps" = "2개의 warps가 있는 5x5 에서 9x9 크기의 보드";

/* description of the Scanline Pack */
"5x5 to 9x9 boards with scanning walls" = "스캔 벽이 있는 5x5 에서 9x9 보드";

/* description of the Warps Pack. 'warps' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"5x5 to 9x9 boards with warps" = "warps가 있는 5x5에서 9x9 크기의 보드";

/* description of the Flower Pack */
"5x5 to 9x9 flowers" = "5x5 에서 9x9 꽃";

/* description of the Tower Pack */
"5x6 to 9x15 boards" = "5x6 에서 9x15 보드";

/* promo */
"60% off!" = "60% 할인!";

/* promo */
"60% savings over full price!" = "전체 금액의 60% 할인!";

/* promo */
"60% savings over regular price!" = "정규 가격의 60% 할인!";

/* short level pack name */
"6x6 Boundless" = "6x6 끝없는";

/* long level pack name */
"6x6 Boundless Pack" = "6x6 끝없는 팩";

/* short description of the 6x6 Boundless Pack */
"6x6 full warps boards" = "6x6 전체 warps 보드";

/* short level pack name */
"6x6 Mania" = "6x6 마니아";

/* long level pack name */
"6x6 Mania Pack" = "6x6 마니아 팩";

/* description of the Pockets Pack */
"6x6 to 10x10 boards with pockets" = "포켓이 있는 6x6 에서 10x10 보드";

/* description of the Worm Pack */
"6x6 to 10x10 boards with worms" = "벌레가 있는 6x6 에서 10x10 보드";

/* description of the Large Galaxy Pack */
"6x6 to 8x8 boards with wide warps" = "넓은 warps가 있는 6x6 에서 8x8 크기의 보드";

/* description of the Tower Pack */
"6x7 to 10x16 boards" = "6x7 에서 10x16 보드";

/* promo */
"7 bonus hints" = "7개의 보너스 힌트";

/* promo */
"7 extra hints" = "7개의 추가 힌트";

/* short description of the Extreme Rainbow Pack */
"7x7 - 15x15 rainbow" = "7x7 - 15x15 무지개";

/* description of the Challenge Pack */
"7x7 and 8x8 boards" = "7x7 및 8x8 보드";

/* short level pack name */
"7x7 Boundless" = "7x7 끝없는";

/* long level pack name */
"7x7 Boundless Pack" = "7x7 끝없는 팩";

/* short description of the 7x7 Boundless Pack */
"7x7 full warps boards" = "7x7 전체 warps 보드";

/* short level pack name */
"7x7 Mania" = "7x7 마니아";

/* long level pack name */
"7x7 Mania Pack" = "7x7 마니아 팩";

/* description of the Hashed Pack */
"7x7 to 11x11 boards with hashes" = "해시가 있는 7x7 에서 11x11 보드";

/* description of the Warps Scattered Pack */
"7x7 to 11x11 boards with obstacles" = "장애물이 있는 7x7 에서 11x11 보드";

/* description of the Rift Pack */
"7x7 to 11x11 boards with rifts" = "리프트가 있는 7x7 에서 11x11 보드";

/* description of the Stitched Pack */
"7x7 to 11x11 boards with stitches" = "스티치가 있는 7x7 에서 11x11 보드";

/* description of the Courtyard, Warpyard, and Capacitor Packs */
"7x7 to 11x11 boards with walls" = "벽이 있는 7x7 에서 11x11 크기의 보드";

/* description of the Sunflower Pack */
"7x7 to 15x15 flowers" = "7x7에서 15x15 꽃";

/* description of the Rectangle and Hextangle Pack */
"8x10 to 12x14 boards" = "8x10 에서 12x14 보드";

/* short description of the Extreme Rainbow Pack */
"8x8 - 15x15 rainbow" = "8x8 - 15x15 무지개";

/* short description of the Deep Space Pack 2 */
"8x8 - 9x9 star boards" = "8x8 - 9x9 스타 보드";

/* description of the Deep Space Pack */
"8x8 and 9x9 boards with star walls" = "스타 벽이 있는 8x8 및 9x9 보드";

/* short level pack name */
"8x8 Mania" = "8x8 마니아";

/* long level pack name */
"8x8 Mania Pack" = "8x8 마니아 팩";

/* description of the Scattered Pack */
"8x8 to 12x12 boards with obstacles" = "장애물이 있는 8x8 에서 12x12 보드";

/* description of the Pockets Pack */
"8x8 to 12x12 boards with pockets" = "포켓이 있는 8x8 - 12x12 보드";

/* description of the Hourglass Pack */
"9x11 to 13x15 hourglass boards" = "9x11 에서 13x15 모래시계 보드";

/* description of the Time Warp Pack */
"9x11 to 13x15 time warp boards" = "9x11 에서 13x15 타임 워프 보드";

/* short description of the Jumbo Interval Pack */
"9x9 - 15x15 intervals" = "9x9 - 15x15 인터벌";

/* description of the Bonus Pack */
"9x9 boards" = "9x9 보드";

/* short level pack name */
"9x9 Mania" = "9x9 마니아";

/* long level pack name */
"9x9 Mania Pack" = "9x9 마니아 팩";

/* description of the Jumbo Jet Pack */
"9x9 to 13x13 boards with 2 warps" = "2개의 warps가 있는 9x9에서 13x13 크기의 보드";

/* description of the Courtyard Spin Pack */
"9x9 to 13x13 boards with walls" = "벽이 있는 9x9 에서 13x13 크기의 보드";

/* description of the Party Pack */
"A celebration of Flow Free!" = "Flow Free 축하!";

/* promo */
"A fun and challenging new twist on Flow Free!" = "Flow Free의 재미나고 어려운 새로운 것들!";

/* Device notification message for weekly puzzles, telling players there are new weekly puzzles. */
"A new weekly challenge is out!" = "새 주간 챌린지가 시작되었습니다!";

/* Choice on the main menu to read about the game. */
"about" = "정보";

/* promo */
"Add some color to your game with themes!" = "테마로 게임에 컬러를 더하세요!";

/* Menu label for animations that are turned on fully. */
"all" = "전체";

/* description of the 10x10 Mania Pack */
"All 10x10, all the time!" = "모든 10x10, 항상!";

/* short description of the 11x11 Mania Pack */
"All 11x11, all the time!" = "모든 11x11, 항상!";

/* short description of the 12x12 Mania Pack */
"All 12x12, all the time!" = "모든 12x12, 항상!";

/* short description of the 13x13 Mania Pack */
"All 13x13, all the time!" = "모든 13x13, 항상!";

/* short description of the 14x14 Mania Pack */
"All 14x14, all the time!" = "모든 14x14, 항상!";

/* short description of the 15x15 Mania Pack */
"All 15x15, all the time!" = "모든 15x15, 항상!";

/* description of the 5x5 Mania Pack */
"All 5x5, all the time!" = "모든 5x5, 항상!";

/* description of the 6x6 Mania Pack */
"All 6x6, all the time!" = "모든 6x6, 항상!";

/* description of the 7x7 Mania Pack */
"All 7x7, all the time!" = "모든 7x7, 항상!";

/* description of the 8x8 Mania Pack */
"All 8x8, all the time!" = "모든 8x8, 항상!";

/* description of the 9x9 Mania Pack */
"All 9x9, all the time!" = "모든 9x9, 항상!";

/* promo */
"All board sizes" = "모든 보드 크기";

/* Something the user will get, themes change all the colors in the game */
"All color themes!" = "모든 색상 테마!";

/* promo */
"All for just %@" = "%@만으로 모두";

/* Something the user will get, level packs give the user more puzzles to solve */
"All premium level packs!" = "모든 프리미엄 레벨 팩!";

/* Flows finished but pipe remaining dialog title */
"Almost there..." = "거의 다 됐어요...";

/* description of the Amoeba Pack */
"Amoeba boards increasing in size" = "더 커진 아메바 보드";

/* weekly puzzle theme name. 'Amoeba' translation should be similar to the related pack 'Amoeba Pack' */
"Amoeba Challenge" = "아메바 챌린지";

/* short level pack name */
"Amoeba Pack" = "아메바 팩";

/* promo */
"An exciting limited time offer:" = "짜릿한 제한 시간 혜택:";

/* Price of what you get for free, for example: An over $8 value for free! */
"An over $10 value for free!" = "$10 가격을 무료로!";

/* Price of what you get for free, for example: An over $8 value for free! */
"An over $8 value for free!" = "$8 가격을 무료로!";

/* Menu item for toggling animations on or off. */
"animations: %@" = "애니메이션: %@";

/* Ask if the user would like to exit the game.  Do not localize 'Flow Free'. */
"Are you sure that you want to exit Flow Free?" = "정말로 Flow Free를 끝내시겠습니까?";

/* Message popup asking user to confirm reset. */
"Are you sure you want to reset all level progress?" = "모든 레벨 진행 내용을 재설정하시겠습니까?";

/* Confirm back navigation dialog button */
"back to menu" = "메뉴로 돌아가기";

/* Pack is locked. %@ will be replaced with a localized pack name. example: 'Beat any pack to play the Blue Pack' */
"Beat any pack to play the %@." = "팩을 깨고 %@을(를) 플레이하세요.";

/* Pack is locked.  %1$@ and %2$@ will be replaced with localized pack names, example: 'Beat the Blue Pack to play the Pink Pack' */
"Beat the %@ to play the %@." = "%2$@을(를) 플레이하려면 %1$@을(를) 깨세요.";

/* Pack is locked. %@ will be replaced with a localized pack name. example: 'Beat the Blue Pack to play this pack' */
"Beat the %@ to play this pack." = "이 팩을 플레이하려면 %@을(를) 깨세요.";

/* buy more hints to get a better price per hint */
"Best Deal" = "최고의 혜택";

/* Selling point for the Unlock All bundle */
"Best deal!" = "최고의 혜택!";

/* short level pack name */
"Blue Pack" = "블루 팩";

/* text on the game screen telling the user the board number */
"board %d" = "보드 %d";

/* Header title on the board size menu. */
"board size" = "보드 크기";

/* Show the size of the board, keep %d it will be replaced with a number, example 8x8 */
"board size: %dx%d" = "보드 크기: %1$dx%2$d";

/* short level pack name */
"Bonus Pack" = "보너스 팩";

/* section name */
"Boundless" = "끝없는";

/* short level pack name. 'Bridges' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Bridges Sampler" = "Bridges 샘플러";

/* text used on a button to cancel the action */
"cancel" = "취소";

/* text used on a button to cancel the action */
"Cancel" = "취소";

/* weekly puzzle theme name. 'Capacitor' translation should be similar to the related pack 'Capacitor Pack' */
"Capacitor Challenge" = "커패시터 챌린지";

/* short level pack name */
"Capacitor Pack" = "커패시터 팩";

/* section name */
"Challenge" = "챌린지";

/* short level pack name */
"Challenge Pack" = "챌린지 팩";

/* pause dialog button */
"change settings" = "설정 변경";

/* promo for game, for example Check out my progress in Flow Free! */
"Check out my progress in %@!" = "%@의 진행 내용을 확인하세요!";

/* promo for game, for example Check out this Flow Free puzzle! */
"Check out this %@ puzzle!" = "이 %@ 퍼즐을 확인하세요!";

/* Language name, for display as a game language option */
"Chinese (Simp.)" = "중국어(간체)";

/* Language name, for display as a game language option */
"Chinese (Trad.)" = "중국어(번체)";

/* Claim hint reward after watching a rewarded video. */
"claim" = "받기";

/* short theme name */
"Classic" = "클래식";

/* promo */
"Classic and Jumbo boards" = "클래식 및 점보 보드";

/* short level pack name */
"Classic Pack" = "클래식 팩";

/* short level pack name */
"Classic Pack 2" = "클래식 팩 2";

/* full theme name */
"Classic Theme" = "클래식 테마";

/* Button to close the dialog */
"Close" = "닫기";

/* Menu item indicating whether syncing game progress to the cloud is currently on or off. %@ will be replaced with 'on' or 'off', example: 'cloud sync: off' */
"cloud sync: %@" = "클라우드 동기화: %@";

/* weekly puzzle theme name */
"Clovers Challenge" = "클로버 챌린지";

/* Menu item for toggling flow color labels on or off.  Labeling each flow color with a letter is useful for players that are color blind.  %@ will be replaced with 'on' or 'off', example: 'color labels: off' */
"color labels: %@" = "색깔 라벨: %@";

/* Description on the store submenu that explains Themes. */
"Color your game and boards!" = "게임과 보드에 컬러를 더하세요!";

/* short level pack name */
"Comet Pack" = "혜성 팩";

/* Device notification message for weekly puzzles, asking user to play the game, before the puzzles are gone. */
"Complete this week's puzzles before they're gone!" = "이번 주의 퍼즐이 사라지기 전에 완료하세요!";

/* Device notification message for daily puzzles, asking user to play the game, and extend their daily streak, before the day ends. */
"Complete today's puzzles before midnight to extend your streak!" = "연속 플레이를 이어가려면 자정 전에 오늘의 퍼즐을 완료하세요!";

/* short level pack name */
"Concepts Pack" = "컨셉 팩";

/* Title for back confirmation dialog */
"Confirm" = "확인";

/* Dialog title that is used when asking the user if they want to exit the game. */
"Confirm Exit" = "끝내기 확인";

/* User finished the level pack. %@ will be replaced with a localized pack name, example: 'Congratulations on beating the Green Pack' */
"Congratulations on beating the %@!" = "축하합니다! %@을(를) 깼습니다!";

/* Dialog title text */
"Congratulations!" = "축하합니다!";

/* Button to continue after completing a Time Trial. */
"continue" = "계속";

/* weekly puzzle theme name */
"Cornerless Challenge" = "코너없는 챌린지";

/* Hints error message */
"couldn't load" = "로드할 수 없음";

/* short level pack name */
"Courtyard Pack" = "정원 팩";

/* short level pack name */
"Courtyard Spin" = "정원 스핀";

/* long level pack name */
"Courtyard Spin Pack" = "정원 스핀 팩";

/* Label text indicating the length of the user's current daily puzzle streak.  %@ will be replaced with the number of days, example: 'Current streak: 2 days' */
"Current streak: %@" = "현재 연속 플레이: %@";

/* Two letter language code for this language (for example, 'en' for English).  See ISO 639-1: http://www.loc.gov/standards/iso639-2/php/English_list.php */
"currentLanguage" = "ko";

/* promo */
"Customize your boards with color themes!" = "컬러 테마로 보드를 꾸미세요!";

/* Choice on the main menu to play the daily puzzles. */
"daily puzzles" = "일일 퍼즐";

/* New puzzles every day */
"Daily Puzzles" = "일일 퍼즐";

/* short theme name */
"Dark" = "다크";

/* full theme name */
"Dark Matter" = "암흑 물질";

/* Label text indicating the total number of daily puzzle packs the user has completed.  %@ will be replaced with the number of days, example: 'Days played: 7 days' */
"Days played: %@" = "플레이한 일수: %@";

/* short level pack name */
"Deep Space" = "심우주";

/* short level pack name */
"Deep Space 2" = "심우주 2";

/* long level pack name */
"Deep Space Pack" = "심우주 팩";

/* long level pack name */
"Deep Space Pack 2" = "심우주 팩 2";

/* promo */
"Discover a new dimension of Flow Free!" = "Flow Free의 새로운 차원을 발견하세요!";

/* Button to decline reviewing the app */
"Don't Ask Again" = "다시 묻지 않음";

/* weekly puzzle theme name */
"Donuts Challenge" = "도넛 챌린지";

/* weekly puzzle theme name */
"Dotted Challenge" = "도트 챌린지";

/* promo */
"download\nfree!" = "무료로\n다운로드!";

/* Help text for Flow Free: Warps app */
"Drag to connect matching colors with pipe, creating a flow.\n\nPair all colors, and cover the entire board with pipe to solve each puzzle.  But watch out, pipes will break if they cross or overlap!\n\nDrag outwards through a warp to make the pipe appear on the opposite side.\n\nAfter warping, you may need to lift your finger to complete the flow.  Don't worry, it won't affect your score!\n\nOn some boards, you may not need to use all of the warps." = "파이프의 컬러를 맞춰서 연결하여 흐름을 만드세요.\n\n모든 컬러를 맞추고 전체 보드를 파이프로 덮어서 모든 퍼즐을 푸세요. 하지만 조심하세요. 파이프가 엇갈리거나 겹치면 깨져버립니다!\n\n워프로 밖으로 나가서 반대 쪽에 파이프가 나타나게 하세요.\n\n워프 후에 흐름을 완성하려면 손가락을 들어야 할 수도 있습니다.\n걱정하지 마세요, 점수에는 영향을 주지 않아요!\n\n일부 보드에서는 워프를 사용할 필요가 없습니다.";

/* Help text for Flow Free: Bridges app */
"Drag to connect matching colors with pipe, creating a flow.\n\nPair all colors, and cover the entire board with pipe to solve each puzzle.\n\nBut watch out, pipes will break if they cross or overlap!  Use the bridge to cross two pipes and solve the puzzle.\n\nToo easy? Try selecting a larger board or different level pack.  Or see how fast you can solve in Time Trial mode." = "파이프의 컬러를 맞춰서 연결하여 흐름을 만드세요.\n\n모든 컬러를 맞추고 전체 보드를 파이프로 덮어서 모든 퍼즐을 푸세요.\n\n하지만 조심하세요. 파이프가 엇갈리거나 겹치면 깨져버립니다! 브릿지를 사용하여 2개의 파이프를 크로스하고 퍼즐을 푸세요.\n\n너무 쉽다고요? 더 큰 보드를 선택하거나 다른 레벨 팩을 도전해 보세요. 아니면, 타임 트라이얼 모드에서 얼마나 빠르게 풀 수 있는지 도전해 보세요.";

/* Help text for Flow Free and Flow Free: Hexes apps */
"Drag to connect matching colors with pipe, creating a flow.\n\nPair all colors, and cover the entire board with pipe to solve each puzzle.\n\nBut watch out, pipes will break if they cross or overlap!\n\nToo easy? Try selecting a larger board or different level pack.  Or see how fast you can solve in Time Trial mode." = "파이프의 컬러를 맞춰서 연결하여 흐름을 만드세요.\n\n모든 컬러를 맞추고 전체 보드를 파이프로 덮어서 모든 퍼즐을 푸세요.\n\n하지만 조심하세요. 파이프가 엇갈리거나 겹치면 깨져버립니다!\n\n너무 쉽다고요? 더 큰 보드를 선택하거나 다른 레벨 팩을 도전해 보세요. 아니면, 타임 트라이얼 모드에서 얼마나 빠르게 풀 수 있는지 도전해 보세요.";

/* weekly puzzle theme name */
"Dumbbell Challenge" = "덤벨 챌린지";

/* level difficulty */
"easy" = "쉬움";

/* short description of the Kids Pack */
"Easy 5x5 - 6x6 boards" = "쉬운 5x5 - 6x6 보드";

/* description of the Kids Pack */
"Easy 5x5 and 6x6 boards" = "쉬운 5x5 및 6x6 보드";

/* short description of the Kids Pack */
"Easy 5x5 boards" = "쉬운 5x5 보드";

/* Language name, for display as a game language option */
"English" = "영어";

/* Remove Ads Dialog Message */
"Enjoy thousands of puzzles, with zero ads!" = "광고 전혀 없이 수 천가지 퍼즐을 즐겨보세요!";

/* Ask the user to review the app in the app store. */
"Enjoying the app?\nPlease give us a review." = "앱이 재미있나요?\n리뷰를 남겨주세요.";

/* promo */
"Exciting Offer!" = "짜릿한 혜택!";

/* description of the Bridges Sampler. 'Flow Free: Bridges' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Experience Flow Free: Bridges" = "Flow Free: Bridges를 해보세요";

/* description of the Hexes Sampler. 'Flow Free: Hexes' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Experience Flow Free: Hexes" = "Flow Free: Hexes를 해보세요";

/* description of the Warps Sampler. 'Flow Free: Warps' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Experience Flow Free: Warps" = "Flow Free: Warps를 해보세요";

/* Extra options and functionality. */
"Extras" = "엑스트라";

/* section name */
"Extreme" = "익스트림";

/* weekly puzzle theme name */
"Extreme Cornerless" = "익스트림 코너리스";

/* weekly puzzle theme name. 'Courtyard' translation should be similar to the related pack 'Courtyard Pack' */
"Extreme Courtyard" = "익스트림 정원";

/* weekly puzzle theme name. 'Courtyard Spin' translation should be similar to the related pack 'Courtyard Spin Pack' */
"Extreme Courtyard Spin" = "익스트림 정원 스핀";

/* short level pack name and weekly puzzle theme name. 'Hextangle' translation should be similar to the related pack 'Hextangle Pack' */
"Extreme Hextangle" = "익스트림 육각형";

/* long level pack name. 'Hextangle' translation should be similar to the related pack 'Hextangle Pack' */
"Extreme Hextangle Pack" = "익스트림 육각형 팩";

/* weekly puzzle theme name */
"Extreme Interval" = "익스트림 인터벌";

/* short level pack name */
"Extreme Pack" = "익스트림 팩";

/* short level pack name */
"Extreme Pack 2" = "익스트림 팩 2";

/* short level pack name and weekly puzzle theme name */
"Extreme Rainbow" = "익스트림 무지개";

/* long level pack name */
"Extreme Rainbow Pack" = "익스트림 무지개 팩";

/* weekly puzzle theme name */
"Extreme Rectangle" = "익스트림 사각형";

/* weekly puzzle theme name */
"Extreme Sawtooth" = "익스트림 톱니";

/* weekly puzzle theme name. 'Tower' translation should be similar to the related pack 'Tower Pack' */
"Extreme Tower" = "익스트림 타워";

/* short theme name */
"Fall" = "가을";

/* full theme name */
"Fall Harvest" = "가을 추수";

/* title of color theme for in app purchase */
"Fall Harvest Colors" = "가을 추수 색깔";

/* description of color theme in app purchase */
"Fall Harvest Colors theme" = "가을 추수 색깔 테마";

/* promo */
"Feed your addiction and\nunlock all packs today!" = "추가 항목을 더하고\n지금 모든 팩을 잠금 해제하세요!";

/* Flows finished but pipe remaining dialog message */
"Fill the board with pipe to complete the level." = "파이프로 보드를 채워서 레벨을 완료하세요.";

/* Header on the store submenu.  Themes change the colors within the game. */
"Flow Themes" = "흐름 테마";

/* short level pack name */
"Flower Field Pack" = "꽃 필드 팩";

/* short level pack name */
"Flower Pack" = "플라워 팩";

/* weekly puzzle theme name */
"Flower Rainbow" = "꽃 레인보우";

/* On the game screen, how many flows are complete / how many to go */
"flows: %d/%d" = "흐름: %1$d/%2$d";

/* weekly puzzle theme name */
"Frames Challenge" = "프레임 챌린지";

/* Item is free, no cost to purchase */
"Free" = "무료";

/* Dialog title text */
"Free Hint" = "무료 힌트";

/* Rewarded Hint Dialog Header */
"Free Hint!" = "무료 힌트!";

/* Something the user will get, hints help users solve puzzles */
"Free hints!" = "무료 힌트!";

/* promo */
"Free Mania, Boundless,\nand Deep Space packs" = "무료 매니아, 끝없는, 심우주 팩";

/* promo */
"Free Mania, Flower,\nand Extreme packs" = "무료 마니아, 꽃 및 익스트림 팩";

/* promo */
"Free Mania, Jumbo,\nand Extreme packs" = "무료 마니아, 점보 및 익스트림 팩";

/* Choice on the main menu to play without trying to beat the clock */
"free play" = "무료 플레이";

/* Language name, for display as a game language option */
"French" = "프랑스어";

/* Dialog title */
"Game Paused" = "게임 중지";

/* Language name, for display as a game language option */
"German" = "독일어";

/* description of hints in app purchase. The %d is a number greater than 1. */
"get %d hints" = "%d개의 힌트";

/* get hint with rewarded video button */
"get 1 free hint!" = "무료 힌트 1개를!";

/* Free hint button on the level complete dialog. */
"get a free hint" = "무료 힌트 받기";

/* Flows finished but pipe remaining dialog button */
"get a hint" = "힌트 받기";

/* Prompt the user to get achievements from online. */
"Get Achievements?" = "업적을 받으시겠습니까?";

/* Hint Dialog Header */
"Get Hints" = "힌트 받기";

/* Button on the notification dialog asking the user to download the promoted app */
"Get It" = "받기";

/* promo */
"get it now" = "지금 받기";

/* promo */
"get it now!" = "지금 받기!";

/* Button on the notification dialog asking the user to download the promoted app */
"Get It!" = "받기!";

/* Upsell the user to download one of our other games to get more levels.  Will appear before the text logo of the game, example: 'get more <bridges logo>' */
"get more" = "더 받기";

/* More hints button on the level complete dialog. */
"get more hints" = "추가 힌트 받기";

/* Button to promote purchasing more hints. */
"Get More Hints" = "추가 힌트 받기";

/* upsell text */
"Get more hints today!" = "지금 추가 힌트를 받으세요!";

/* Upsell the user to get more levels. */
"get more levels" = "추가 레벨 받기";

/* Button to promote purchasing more levels. */
"Get More Levels" = "추가 레벨 받기";

/* promo */
"Get the Starter Bundle today!" = "지금 스타터 번들을 받으세요!";

/* promo */
"Get them all for just %@" = "%@로 모두 받기";

/* promo */
"Get them all now!" = "지금 모두 받으세요!";

/* upsell text */
"Go Pro! Get more levels today!" = "추가 레벨이 필요하세요?";

/* promo */
"Great Deal!" = "엄청난 혜택!";

/* promo */
"Great Flowing!" = "엄청난 흐름!";

/* short level pack name */
"Green Pack" = "그린 팩";

/* level difficulty */
"hard" = "어려움";

/* section name */
"Hard Manias" = "어려운 마니아";

/* level difficulty */
"harder" = "쩔쩔";

/* level difficulty */
"hardest" = "극악";

/* short level pack name */
"Hashed Pack" = "해시 팩";

/* weekly puzzle theme name. 'Hashtag' as in the symbol # */
"Hashtag Bridges Challenge" = "해시태그 브리지 챌린지";

/* Header title on the help menu. */
"help" = "도움말";

/* weekly puzzle theme name. Play on the phrase 'X marks the spot' */
"Hex Marks The Spot" = "헥스가 중요해요";

/* short level pack name. 'Hexes' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Hexes Sampler" = "Hexes 샘플러";

/* weekly puzzle theme name. 'Hextangle' translation should be similar to the related pack 'Hextangle Pack' */
"Hextangle Challenge" = "육각형 챌린지";

/* short level pack name (a play on Hexagon + Rectangle) */
"Hextangle Pack" = "육각형 팩";

/* section name (a play on Hexagon + Rectangle) */
"Hextangles" = "육각형";

/* short theme name */
"Holiday" = "홀리데이";

/* full theme name */
"Holiday Gift" = "홀리데이 선물";

/* short theme name */
"Honey" = "벌집";

/* full theme name */
"Honeycomb" = "벌집";

/* short level pack name */
"Hourglass Pack" = "모래시계 팩";

/* Option on the about menu that will explain the game rules. */
"how to play" = "플레이 방법";

/* promo price, example: Just $1.99 */
"Huge savings over full price." = "전체 가격의 엄청난 할인";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat %@ levels in %@!  Can you?" = "%2$@에서 %1$@ 레벨을 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat %@ levels perfectly in %@!  Can you?" = "%2$@에서 %1$@ 레벨을 완벽하게 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %d is number of levels, %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat %d level packs in %@!  Can you?" = "%2$@에서 %1$d 레벨 팩을 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %d is number of levels, %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat %d level packs perfectly in %@!  Can you?" = "%2$@에서 %1$d 레벨 팩을 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat all the free level packs in %@!  Can you?" = "%@에서 모든 무료 레벨 팩을 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat all the included level packs in %@!  Can you?" = "%@에서 모든 레벨 팩을 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat EVERY level pack in %@!  Can you?" = "%@에서 모든 레벨 팩을 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat one level in %@!  Can you?" = "%@에세 1개 레벨을 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I beat one level perfectly in %@!  Can you?" = "%@에서 1개 레벨을 완벽하게 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %1$@ is the Pack Name, %2$@ is Flow Free or Flow Free Bridges. example: 'I beat the Green Pack in Flow Free!  Can you?'' */
"I beat the %@ in %@!  Can you?" = "%2$@에서 %1$@을(를) 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %1$@ is the Pack Name, %2$@ is Flow Free or Flow Free Bridges. example: 'I beat the Green Pack perfectly in Flow Free!  Can you?' */
"I beat the %@ perfectly in %@!  Can you?" = "%2$@에서 %1$@을(를) 깼습니다! 할 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I got perfect on all the free level packs in %@!  Can you beat that?" = "%@에서 모든 무료 레벨 팩을 완벽하게 깼습니다! 깰 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I got perfect on all the included level packs in %@!  Can you beat that?" = "%@에서 모든 레벨 팩을 완벽하게 깼습니다! 깰 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I got perfect on EVERY level pack in %@!  Can you match that?" = "%@에서 모든 레벨 팩을 완벽하게 깼습니다! 깰 수 있어요?";

/* Social invite. %@ is Flow Free or Flow Free Bridges. */
"I haven't beaten any levels in %@ yet.  Can you?" = "%@에서 아직 레벨을 깨지 않았습니다. 할 수 있어요?";

/* promo for game, for example I solved Mania, 9x9 level 20 in Flow Free perfectly!  Can you? */
"I solved %@ in %@ perfectly!  Can you?" = "%2$@에서 %1$@을(를) 완벽하게 풀었습니다! 할 수 있어요?";

/* promo for game, for example I solved Mania, 9x9 level 20 in Flow Free!  Can you? */
"I solved %@ in %@!  Can you?" = "제가 방금 %2$@에서 %1$@을(를) 해결했어요! 할 수 있어요?";

/* promo for game, for example I solved Mania, 9x9 level 20 in Flow Free.  Join me! */
"I solved %@ in %@.  Join me!" = "%2$@에서 %1$@을(를) 깼어요. 함께해요!";

/* promo for game, for example I'm working on Mania, 9x9 level 20 in Flow Free.  Can you solve it? */
"I'm working on %@ in %@.  Can you solve it?" = "%2$@에서 %1$@을(를) 하고 있어요. 해결할 수 있어요?";

/* Menu item indicating syncing game progress to iCloud is currently off. */
"iCloud sync: off" = "iCloud 동기화: 끔";

/* Menu item indicating syncing game progress to iCloud is currently on. */
"iCloud sync: on" = "iCloud 동기화: 켬";

/* Message popup on iOS asking user to confirm reset. */
"If you've previously purchased any level packs, this will download them again for free." = "이전에 레벨 팩을 구입한 경우, 무료로 다시 다운로드할 수 있습니다.";

/* description of the Inkblot Pack */
"Inkblot boards increasing in size" = "더 커진 잉크 자국 보드";

/* weekly puzzle theme name. 'Inkblot' translation should be similar to the related pack 'Inkblot Pack' */
"Inkblot Challenge" = "잉크 자국 챌린지";

/* short level pack name */
"Inkblot Pack" = "잉크 자국 팩";

/* weekly puzzle theme name. 'Interval' translation should be similar to the related pack 'Interval Pack' */
"Interval Challenge" = "인터벌 챌린지";

/* short level pack name */
"Interval Pack" = "인터벌 팩";

/* description of the Interval Pack */
"Intervals from 6x6 to 12x12" = "6x6 에서 12x12 인터벌 팩";

/* description of the Jumbo Interval Pack */
"Intervals from 9x9 to 15x15" = "9x9 에서 15x15의 인터벌";

/* section name */
"Intro" = "소개";

/* short level pack name */
"Intro Pack" = "소개 팩";

/* Language name, for display as a game language option */
"Italian" = "이탈리아어";

/* Language name, for display as a game language option */
"Japanese" = "일본어";

/* short level pack name */
"Jet Pack" = "제트 팩";

/* section name */
"Jumbo" = "점보";

/* short level pack name */
"Jumbo Courtyard" = "점보 정원";

/* long level pack name */
"Jumbo Courtyard Pack" = "점보 정원 팩";

/* short level pack name */
"Jumbo Hextangle" = "점보 육각형";

/* long level pack name */
"Jumbo Hextangle Pack" = "점보 육각형 팩";

/* short level pack name */
"Jumbo Interval" = "점보 인터벌";

/* long level pack name */
"Jumbo Interval Pack" = "점보 인터벌 팩";

/* short level pack name */
"Jumbo Jet Pack" = "점보 제트 팩";

/* short level pack name */
"Jumbo Pack" = "점보 팩";

/* short level pack name */
"Jumbo Pack 2" = "점보 팩 2";

/* short level pack name */
"Jumbo Rainbow" = "점보 레인보우";

/* long level pack name */
"Jumbo Rainbow Pack" = "점보 레인보우 팩";

/* short level pack name */
"Jumbo Rectangle" = "점보 사각형";

/* short level pack name */
"Jumbo Rectangle 2" = "점보 사각형 2";

/* long level pack name */
"Jumbo Rectangle Pack" = "점보 사각형 팩";

/* long level pack name */
"Jumbo Rectangle Pack 2" = "점보 사각형 팩 2";

/* promo price, example: Just $1.99 */
"Just %@" = "단 %@";

/* promo */
"Just %@ for a limited time only." = "제한 시간 동안만 단 %@";

/* Flows finished but pipe remaining dialog button */
"keep playing" = "계속 플레이";

/* section name */
"Kids" = "키즈";

/* short level pack name */
"Kids Pack" = "키즈 팩";

/* Language name, for display as a game language option */
"Korean" = "한국어";

/* Header title on the language selection menu. */
"language" = "언어";

/* option on the settings menu.  %@ will be replaced with the localized name of the current game language, example: 'language: english' */
"language: %@" = "언어: %@";

/* short level pack name */
"Large Galaxy" = "큰 은하계";

/* long level pack name */
"Large Galaxy Pack" = "큰 은하계 팩";

/* text on the game screen showing the current level number.  %d will be replaced by the level number, example: 'level 3' */
"level %d" = "레벨 %d";

/* text on the game screen showing the current level number, and total number of levels in the pack.  Translation should be similar to the string 'level %d'.  %1$d is the level number, and %2$d is the total number of levels, example: 'level 3/10' */
"level %d/%d" = "레벨 %1$d/%2$d";

/* Title text indicating the user completed a level. */
"Level complete!" = "레벨 완료!";

/* Menu header for selecting a level. */
"levels" = "레벨";

/* promo */
"Limited time only." = "제한 시간만";

/* Text shown while items for purchase are being loaded. */
"Loading Store..." = "스토어 로딩 중...";

/* Hints menu */
"loading..." = "로딩 중...";

/* Label text indicating the length of the user's longest ever daily puzzle streak.  %@ will be replaced with the number of days, example: 'Longest streak: 7 days' */
"Longest streak: %@" = "최장 연속 플레이: %@";

/* promo text. 'Bridges' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Love Bridges?\nGet Flow Free: Bridges!" = "Bridges가 마음에 드세요?\nFlow Free: Bridges를 받으세요!";

/* upsell text */
"Love Flow Free? Upgrade today!" = "지금 업그레이드하세요!";

/* Ask the user to review the app in the app store. */
"Love Flow Free?\nPlease give us a review." = "Flow Free가 재미있나요?\n리뷰를 남겨주세요.";

/* promo text. 'Hexes' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Love Hexes?\nGet Flow Free: Hexes!" = "Hexes가 마음에 드세요?\nFlow Free: Hexes를 받으세요!";

/* promo text. 'Warps' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Love Warps?\nGet Flow Free: Warps!" = "Warps가 마음에 드세요?\nFlow Free: Warps를 받으세요!";

/* Menu label for animations that are turned to the low or reduced setting. */
"low" = "일부";

/* promo */
"Make the rest even better." = "훨씬 더 재미있게 플레이하세요.";

/* section name */
"Manias" = "마니아";

/* No. Maybe watch a video later. */
"maybe later" = "나중에요";

/* level difficulty */
"medium" = "보통";

/* weekly puzzle theme name */
"Mega Rainbow" = "메가 무지개";

/* Choice on the menu to find other games written by Big Duck Games. */
"more games" = "다른 게임";

/* The most popular hint package that we sell */
"Most Popular" = "가장 인기 있는 팩";

/* Show how many moves the user has made while trying to solve the puzzle and number of moves for their personal best */
"moves: %d   best: %d" = "무브: %1$d   최고: %2$d";

/* Show how many moves the user has made while trying to solve the puzzle, they have not solved this puzzle yet so no personal best */
"moves: %d   best: -" = "무브: %d   최고: -";

/* Navigating back out of a level */
"Navigating back will lose your current level progress." = "뒤로 이동하면 현재 레벨 진도를 잃게 됩니다.";

/* promo */
"Need more color in your life?" = "추가 컬러가 필요하신가요?";

/* upsell text */
"Need more hints? Get some now!" = "추가 힌트가 필요하신가요? 지금 받으세요!";

/* short theme name */
"Neon" = "네온";

/* full theme name */
"Neon Rainbow" = "네온 레인보우";

/* title of color theme for in app purchase */
"Neon Rainbow Colors" = "네온 무지개 색깔";

/* description of color theme in app purchase */
"Neon Rainbow Colors theme" = "네온 무지개 색깔 테마";

/* promo */
"Neon, pastel and more" = "네온, 파스텔 등";

/* Label text describing daily puzzles, shown when the user doesn't have a current streak. */
"New puzzles every day!  Start a streak!" = "매일 새로운 퍼즐! 연속 플레이를 시작하세요!";

/* Label text describing weekly puzzles, shown when the user hasn't completed a week. */
"New puzzles every week!" = "매주 새 퍼즐!";

/* Dialog title */
"New record!" = "신기록!";

/* Dialog title shown after completing today's daily puzzles, and starting a new daily streak.  A streak can be extended by completing puzzles multiple days in a row. */
"New Streak!" = "새 연속 플레이!";

/* Device notification message for weekly puzzles, telling players there are new weekly puzzles. */
"New Weekly Puzzles!" = "새로운 주간 퍼즐!";

/* promo */
"new\ngame!" = "새\n게임!";

/* Button text on the dialog allowing the user to progress to the next level. */
"next level" = "다음 레벨";

/* text used on a button */
"No" = "아니요";

/* Warning shown when user runs out of hints. */
"No hints remaining.  Get more now!" = "힌트가 없습니다. 지금 더 받으세요!";

/* decline more hints */
"no thanks" = "아니요";

/* Button on the notification dialog */
"No thanks" = "아니요";

/* Device notification message for weekly puzzles, asking user to play the game, before the puzzles are gone. */
"Not long left to beat the weekly puzzles for this week!" = "이번 주의 주간 퍼즐을 깰 수 있는 시간이 많지 않습니다!";

/* Button to decline reviewing the app */
"Not Now" = "나중에";

/* Menu item indicating whether notifications are currently on or off. %@ will be replaced with 'on' or 'off', example: 'notifications: off' */
"notifications: %@" = "알림: %@";

/* Description text for permissions prompt */
"NSCalendarsUsageDescription" = "일부 광고는 캘린더에 이벤트 추가를 제안합니다.";

/* Description text for permissions prompt */
"NSPhotoLibraryAddUsageDescription" = "사진에 스크릴샷 저장";

/* Description text for permissions prompt */
"NSUserTrackingUsageDescription" = "더 나은 광고 경험을 제공하려면 허용해 주세요.";

/* Description text for permissions prompt */
"NSUserTrackingUsageDescriptionAlt1" = "더 관련된 광고를 보기 위해 광고 경험을 개인화하려면 허용해 주세요.";

/* Description text for permissions prompt */
"NSUserTrackingUsageDescriptionAlt2" = "귀하의 데이터는 더 나은 맞춤형 광고 경험을 제공하기 위해서만 사용됩니다.";

/* section name */
"Obstacles" = "장애물";

/* Menu label for a setting option that is turned off.  Translation should be as short as possible, and correspond with the 'on' string.  Example usage, tapping will toggle on/off: 'color labels: off' */
"off" = "끔";

/* text used on a button to acknowledge the message */
"OK" = "확인";

/* text used on a button to acknowledge the message */
"okay" = "확인";

/* text used on a button to acknowledge the message */
"Okay" = "확인";

/* Menu label for a setting option that is turned on.  Translation should be as short as possible, and correspond with the 'off' string.  Example usage, tapping will toggle on/off: 'color labels: on' */
"on" = "켬";

/* promo */
"One premium level pack" = "1개의 프리미엄 레벨 팩";

/* More than 2 hints left.  Keep %d because it will be replaced with a number between 2 and 20. */
"Only %d hints remaining.  Get more now!" = "%d개의 힌트 남음. 지금 더 받으세요!";

/* Warning shown when user has one hint left. */
"Only 1 hint remaining.  Get more now!" = "1개의 힌트 남음. 지금 더 받으세요!";

/* Device notification message for daily puzzles, asking user to play the game, and extend their daily streak, before the day ends. */
"Only a few hours left to beat today's puzzles and extend your streak!" = "오늘의 퍼즐을 깰 수 있는 시간이 얼마 남지 않았습니다. 연속 플레이를 이어가세요!";

/* Dialog title */
"Options" = "옵션";

/* promo */
"Over 1,000 new levels!" = "1,000개 이상의 새로운 레벨!";

/* promo */
"Over 2,000 free levels!" = "2,000개 이상의 무료 레벨!";

/* Dialog title shown after completing all levels in a pack. */
"Pack Complete!" = "팩 완료!";

/* The game requires an update to play the pack. */
"Pack not found.  Would you like to check for an update?" = "팩을 찾을 수 없음. 업데이트를 확인하시겠습니까?";

/* Dialog title shown after completing all levels in a pack perfectly, with no mistakes. */
"Pack Perfect!" = "팩 퍼펙트!";

/* short level pack name */
"Party Pack" = "파티 팩";

/* short theme name */
"Pastel" = "파스텔";

/* full theme name */
"Pastel Colors" = "파스텔 컬러";

/* description of color theme in app purchase */
"Pastel Colors theme" = "파스텔 색깔 테마";

/* short level pack name */
"Pathway Pack" = "통로 팩";

/* weekly puzzle theme name. 'Pathways' translation should be similar to the related pack 'Pathway Pack' */
"Pathways Challenge" = "통로 챌린지";

/* Title text indicating the user completed a level without making a mistake. */
"Perfect!" = "퍼펙트!";

/* short theme name */
"Pink" = "핑크";

/* short level pack name */
"Pink Pack" = "핑크 팩";

/* On the game screen, what percent of pipe is complete */
"pipe: %d%%" = "파이프: %d%%";

/* Message on the level complete dialog, %@ will be replaced with the name of a level pack, or a board size/type, for example '8x8' */
"play %@" = "%@ 플레이";

/* promo */
"Play ad free forever" = "광고 없는 버전 플레이";

/* upsell text */
"Play ad-free! Upgrade today!" = "광고 없이 게임을 즐기세요! 오늘 업그레이드 하세요!";

/* time trial complete dialog button */
"play again" = "다시 플레이";

/* promo */
"Play all the Mania packs" = "모든 마니아 팩 플레이";

/* Upsell the user to play one of our other games to get more levels.  Will appear before the text logo of the game, example: 'play more <bridges logo>' */
"play more" = "더 많이 플레이";

/* short level pack name */
"Playground Pack" = "운동장 팩";

/* weekly puzzle theme name */
"Plaza Challenge" = "플라자 챌린지";

/* weekly puzzle theme name */
"Pluses Challenge" = "플러스 챌린지";

/* short level pack name */
"Pockets Pack" = "포켓 팩";

/* Language name, for display as a game language option */
"Portuguese" = "포르투갈어";

/* description of the Jumbo, Purple, and Pink Pack */
"Premium 10x10 to 14x14 boards" = "프리미엄 10x10 에서 14x14 보드";

/* description of the Jumbo Courtyard Pack */
"Premium 11x11 to 15x15 with walls" = "벽이 있는 프리미엄 11x11 에서 15x15 보드";

/* description of the Jumbo Rectangle and Hextangle Packs */
"Premium 11x14 to 15x18 boards" = "프리미엄 11x14 에서 15x18 보드";

/* description of the Comet Pack */
"Premium 5x5 boards with increasing warps" = "증가하는 warps가 있는 프리미엄 5x5 보드";

/* description of the Blue and Green Packs, and Hexes Classic Pack 2 */
"Premium 5x5 to 9x9 boards" = "프리미엄 5x5 에서 9x9 보드";

/* description of the 6x6 Boundless Pack */
"Premium 6x6 boards with full warps" = "가득 찬 warps가 있는 프리미엄 6x6 보드";

/* description of the 7x7 Boundless Pack */
"Premium 7x7 boards with full warps" = "가득 찬 warps가 있는 프리미엄 7x7 보드";

/* description of the Deep Space Pack 2 */
"Premium 8x8 and 9x9 boards with star walls" = "스타 벽이 있는 프리미엄 8x8 및 9x9 보드";

/* description of the 10x10 Mania Pack */
"Premium all 10x10, all the time!" = "프리미엄 모든 10x10, 항상!";

/* description of the 11x11 Mania Pack */
"Premium all 11x11, all the time!" = "프리미엄 모든 11x11, 항상!";

/* description of the 12x12 Mania Pack */
"Premium all 12x12, all the time!" = "프리미엄 모든 12x12, 항상!";

/* description of the 13x13 Mania Pack */
"Premium all 13x13, all the time!" = "프리미엄 모든 13x13, 항상!";

/* description of the 14x14 Mania Pack */
"Premium all 14x14, all the time!" = "프리미엄 모든 14x14, 항상!";

/* description of the 15x15 Mania Pack */
"Premium all 15x15, all the time!" = "프리미엄 모든 15x15, 항상!";

/* Heading for list of premium packs for purchase */
"Premium Level Packs" = "프리미엄 레벨 팩";

/* full theme name */
"Pretty Pink" = "프리티 핑크";

/* Link to Privacy Policy */
"privacy policy" = "개인정보처리방침";

/* section name */
"Progression" = "진행";

/* Message on the themes for purchase dialog. */
"Purchase any theme to remove ads." = "테마를 구입하여 광고를 제거하세요.";

/* short level pack name */
"Purple Pack" = "퍼플 팩";

/* time trail complete dialog button */
"quit" = "나가기";

/* weekly puzzle theme name. 'Rainbow' translation should be similar to the related pack 'Rainbow Pack' */
"Rainbow Challenge" = "무지개 챌린지";

/* short level pack name */
"Rainbow Pack" = "레인보우 팩";

/* description of the Jumbo Rainbow Pack */
"Rainbows of 10x10 to 14x14 boards" = "10x10 에서 14x14 보드의 레인보우";

/* description of the Rainbow Pack */
"Rainbows of 5x5 to 9x9 boards" = "5x5 에서 9x9 크기의 무지개빛 보드";

/* description of the Extreme Rainbow Pack */
"Rainbows of tricky 7x7 to 15x15 boards" = "7x7 에서 15x15 크기의 무지개빛 보드";

/* description of the Extreme Rainbow Pack */
"Rainbows of tricky 8x8 to 15x15 boards" = "8x8 에서 15x15 크기의 무지개빛 보드";

/* weekly puzzle theme name. 'Rectangle' translation should be similar to the related pack 'Rectangle Pack' */
"Rectangle Challenge" = "사각형 챌린지";

/* short level pack name */
"Rectangle Pack" = "사각형 팩";

/* section name */
"Rectangles" = "사각형";

/* Button to remove advertisements by making a purchase. */
"remove ads" = "광고 제거";

/* promo */
"Remove ads" = "광고 제거";

/* Button to promote purchase that removes ads. */
"Remove Ads" = "광고 삭제";

/* upsell text */
"Remove ads!" = "광고 삭제!";

/* Remove Ads Dialog Header */
"Remove Ads?" = "광고를 제거하고 싶으신가요?";

/* Text shown when viewing the store submenu. */
"Remove ads\n by purchasing any level pack!" = "아무 레벨 팩이나 구매하여\n광고를 제거하세요!";

/* Remove all ads by purchasing the Unlock All bundle */
"Remove all ads" = "모든 광고 제거";

/* option on the settings menu */
"reset progress" = "진행 내용 재설정";

/* option in the store page */
"Restore Purchases" = "구매 복원";

/* Option on the about menu that links to the app store to review this game. */
"review app" = "앱 리뷰";

/* Button to review the app in the app store. */
"Review App" = "앱 리뷰";

/* weekly puzzle theme name. 'Rift' translation should be similar to the related pack 'Rift Pack' */
"Rift Challenge" = "Rift 챌린지";

/* short level pack name */
"Rift Pack" = "리프트 팩";

/* weekly puzzle theme name */
"Rotating Warp Challenge" = "회전 워프 챌린지";

/* Language name, for display as a game language option */
"Russian" = "러시아어";

/* promo */
"Sale!" = "할인!";

/* weekly puzzle theme name */
"Sawtooth Challenge" = "톱니 챌린지";

/* weekly puzzle theme name. 'Scanline' translation should be similar to the related pack 'Scanline Pack' */
"Scanline Challenge" = "스캔라인 챌린지";

/* short level pack name */
"Scanline Pack" = "스캔라인 팩";

/* weekly puzzle theme name. 'Scattered' translation should be similar to the related pack 'Scattered Pack' */
"Scattered Challenge" = "흩어져 있는 챌린지";

/* short level pack name */
"Scattered Pack" = "흩어져 있는 팩";

/* title text on select level menu */
"Select Level" = "레벨 선택";

/* Button to move to the next level pack */
"select next pack" = "다음 팩 선택";

/* Option on the about menu to send feedback on this game. */
"send feedback" = "피드백 보내기";

/* Choice on main menu and header on the settings submenu. */
"settings" = "설정";

/* description of the Concepts Pack */
"Shaped and walled boards" = "형태와 벽이 있는 보드";

/* Button text on the level complete dialog allowing the user to share their progress with friends. */
"share" = "공유";

/* dialog title */
"Share" = "공유";

/* pause dialog button */
"share board" = "보드 공규";

/* Message on share progress dialog to share progress with friends. */
"Share Progress" = "진행 내용 공유";

/* pause dialog button */
"share solution" = "솔루션 공유";

/* Prompt the user to sign in to get achievements from online. */
"Sign in to Game Center to start unlocking your achievements." = "Game Center에 로그인하여 업적을 잠금 해제하세요.";

/* Menu item that allows for logging in to Google Play */
"sign in to Google Play" = "Google Play에 로그인";

/* Prompt the user to sign in to get achievements from online. */
"Sign in to Google Play to start unlocking your achievements." = "Google Play에 로그인하여 업적을 잠금 해제하세요.";

/* Menu item that allows for logging out of Google Play. */
"sign out of Google Play" = "Google Play 로그아웃";

/* weekly puzzle theme name */
"Simply Extreme" = "완전 익스트림";

/* short level pack name */
"Small Galaxy" = "작은 은하계";

/* long level pack name */
"Small Galaxy Pack" = "작은 은하계 팩";

/* weekly puzzle theme name */
"Snowflake Challenge" = "눈꽃 챌린지";

/* Show how many puzzles the user solved during a timed game and their personal best */
"solved: %d   best: %d" = "해결됨: %1$d   최고: %2$d";

/* Show how many puzzles the user solved during a timed game, no personal best yet becuase this is their first attempt */
"solved: %d   best: -" = "해결됨: %d   최고: -";

/* The current sound volume. Do not remove %d, it will be replaced with an number 0 to 9. */
"sound: %d" = "사운드: %d";

/* Sound volume status on the menu indicating that sound currently off. */
"sound: off" = "사운드: 끔";

/* Language name, for display as a game language option */
"Spanish" = "스페인어";

/* promo */
"Special Offer!" = "스페셜 혜책!";

/* description of the Spectrum Pack */
"Spectrum of 5x5 to 9x9 boards" = "5x5 에서 9x9 크기의 스펙트럼 보드";

/* short level pack name */
"Spectrum Pack" = "스펙트럼 팩";

/* short theme name */
"Spring" = "봄";

/* full theme name */
"Spring Greens" = "봄 새싹";

/* title of color theme for in app purchase */
"Spring Greens Colors" = "봄 새싹 색깔";

/* description of color theme in app purchase */
"Spring Greens Colors theme" = "봄 새싹 색깔 테마";

/* weekly puzzle theme name. 'Star Field' translation should be similar to the related pack 'Star Field Pack' */
"Star Field Challenge" = "별 필드 챌린지";

/* short level pack name */
"Star Field Pack" = "별 필드 팩";

/* promo */
"Starter Bundle" = "스타터 번들";

/* In app purchase description of the Starter Bundle */
"Starter Bundle with premium level pack and extra hints" = "프리미엄 레벨 팩과 추가 힌트가 있는 스타터 번들";

/* short level pack name */
"Starter Pack" = "스타터 팩";

/* weekly puzzle theme name. 'Stitched' translation should be similar to the related pack 'Stitched Pack' */
"Stitched Challenge" = "스티치 챌린지";

/* short level pack name */
"Stitched Pack" = "스티치 팩";

/* upsell text */
"Stock up on hints today!" = "지금 힌트를 모으세요!";

/* The menu header when when viewing the store submenu. */
"store" = "스토어";

/* Dialog title shown after completing today's daily puzzles, and extending an existing daily streak.  A streak is extended by completing puzzles multiple days in a row. */
"Streak Extended!" = "연속 플레이 늘어남!";

/* short level pack name */
"Sunflower Pack" = "해바라기 팩";

/* weekly puzzle theme name */
"Sunny Day Challenge" = "화창한 날 챌린지";

/* weekly puzzle theme name */
"Swiss Cheese Challenge" = "스위스 치즈 챌린지";

/* weekly puzzle theme name. 'Tangle' translation should be similar to the related pack 'Tangle Pack' */
"Tangle Challenge" = "얽힘 챌린지";

/* short level pack name */
"Tangle Pack" = "얽힘 팩";

/* Text shown after a purchase is made. */
"Thanks for your support!" = "지원해 주셔서 감사합니다!";

/* Device notification message for weekly puzzles, asking user to play the game, before the puzzles are gone. */
"The clock is ticking...  Come beat this week's puzzles before they're gone!" = "시간은 멈추지 않아요... 이번 주의 퍼즐이 사라지기 전에 와서 완료하세요!";

/* Device notification message for daily puzzles, asking user to play the game, and extend their daily streak, before the day ends. */
"The clock is ticking...  Come beat today's puzzles to extend your streak!" = "시계는 멈추지 않아요. 어서 와서 오늘의 퍼즐을 깨고 연속 플레이를 이어가세요!";

/* Unlock All promo description. */
"The Complete Package!" = "완전체 패키지!";

/* promo */
"The next evolution of\nFlow Free!" = "Flow Free의\n다음 진화!";

/* option on the settings menu */
"theme:" = "테마:";

/* The menu header when when viewing the themes submenu. */
"themes" = "테마";

/* Device notification message for weekly puzzles, telling players there are new weekly puzzles. */
"There is a new set of weekly puzzles!" = "새로운 주간 퍼즐 세트가 있습니다!";

/* Message on cloud sync dialog */
"There's more level progress saved in iCloud.  Would you like to sync with iCloud?" = "iCloud에 추가 레벨 진행 내용이 저장되어 있습니다. iCloud와 동기화 하시겠습니까?";

/* Message on the cloud sync dialog */
"There's more level progress saved in the cloud.  Would you like to sync with the cloud?" = "클라우드에 추가 레벨 진행 내용이 저장되어 있습니다. 클라우드와 동기화 하시겠습니까?";

/* Special version of the application gives some some benifits to the user */
"This Flow Free version exclusively from Amazon includes:" = "Amazon 한정 Flow Free 버전은 다음을 포함하고 있습니다:";

/* Choice on the main menu to play a game mode where you race against the clock to solve puzzles quickly. */
"time trial" = "타임 트라이얼";

/* description of the Time Trial Pack */
"Time trial pack" = "타임 트라이얼 팩";

/* short level pack name */
"Time Trial Pack" = "타임 트라이얼 팩";

/* short level pack name */
"Time Warp Pack" = "타임 워프 팩";

/* Dialog title */
"Time's up." = "시간 종료";

/* short version of 'time trial' for menu header that does not fit */
"timed" = "시간 제한";

/* Header text displayed above the list of daily puzzles that are available today.  The puzzles change every day. */
"Today's Puzzles" = "오늘의 퍼즐";

/* short level pack name */
"Tower Pack" = "타워 팩";

/* description of the Extreme Hextangle Pack */
"Tricky 8x10 to 12x14 boards" = "트리키 8x10 에서 12x14 보드";

/* description of the Extreme Pack and Extreme Pack 2 */
"Tricky 8x8 to 12x12 boards" = "트리키 8x8 에서 12x12 보드";

/* section name */
"Tutorial" = "튜토리얼";

/* Error text when store connection fails. */
"Unable to connect to Store." = "스토어에 연결할 수 없음";

/* error */
"Unable to purchase.  In-App Purchases are not enabled." = "구입할 수 없음. 앱 내 구입이 활성화되지 않았습니다.";

/* error */
"Unable to purchase.  In-App Purchases have been restricted in Settings." = "구입할 수 없음. 앱 내 구입이 설정에서 제한되어 있습니다.";

/* error */
"Unable to purchase.  Please check your connection to the App Store and try again later." = "구입할 수 없음. App Store와의 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";

/* A description of how many premium levels you would unlock if you purchase the package. %@ is a number such as 1,500. */
"Unlock all %@ Premium Levels" = "모든 프리미엄 레벨 %@개 잠금 해제";

/* promo */
"Unlock all level packs today!" = "지금 모든 레벨 팩을 잠금 해제하세요!";

/* promo */
"Unlock all level packs today! (%@)" = "지금 모든 레벨 팩을 잠금 해제하세요!(%@)";

/* Offer the user the ability to buy all game packs as one purchase. */
"Unlock All Packs" = "모든 팩 잠금 해제";

/* Offer the user the ability to buy all game packs as one purchase. */
"Unlock All Packs and Remove Ads" = "모든 팩을 잠금 해제하고 광고를 삭제하세요";

/* Option to purchase all themes. */
"Unlock All Themes" = "모든 테마 잠금 해제";

/* description of color theme in app purchase */
"Unlock every color theme" = "모든 색깔 테마 잠금 해제";

/* Purchase that will give the user access to all level packs in the game */
"Unlock every level pack and remove ads" = "모든 레벨 팩 잠금 해제 및 광고 삭제";

/* promo */
"Unlock today and beat the game!" = "지금 잠금 해제하여 게임을 깨세요!";

/* upsell text */
"Upgrade your game!" = "게임을 업그레이드하세요!";

/* upsell text */
"Upgrade your levels!" = "레벨을 업그레이드하세요!";

/* button text if user has not yet logged in to game center */
"use Game Center" = "Game Center 사용";

/* button text if user has not yet logged in to Google Play */
"use Google Play" = "Google Play 사용";

/* section name */
"Variety" = "버라이어티";

/* description of the Variety Pack */
"Variety of fun-shaped boards" = "다양한 재미난 모양의 보드";

/* description of the Showcase Pack */
"Variety of playful boards" = "재밌는 보드가 한가득";

/* short level pack name */
"Variety Pack" = "버라이어티 팩";

/* Button to show important progress points the user has completed. */
"View Achievements" = "업적 보기";

/* pause dialog button */
"view store" = "스토어 보기";

/* section name */
"Walls" = "벽";

/* upsell text */
"Want more levels? Get some now!" = "추가 레벨이 필요하세요? 지금 받으세요!";

/* promo */
"Want to be a master plumber?" = "배관공의 달인이 되고 싶으세요?";

/* short level pack name. 'Warps' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Warps Pack" = "Warps 팩";

/* short level pack name. 'Warps' is the brand name of one of our apps and shouldn't be localized. */
"Warps Sampler" = "Warps 샘플러";

/* short level pack name */
"Warpway Pack" = "통로 팩";

/* 'Warpyard' is a play on 'Courtyard', if there is no fitting way to attach 'Warp' to a translation of 'Courtyard', then use 'Courtyard'. */
"Warpyard Pack" = "정원 팩";

/* short level pack name */
"Warpyard Spin" = "정원 스핀";

/* long level pack name */
"Warpyard Spin Pack" = "정원 스핀 팩";

/* Text warning the user to complete an easier level pack.  %1$@ and %2$@ will be replaced with localized pack names, example: 'We recommend completing the Starter Pack first.  Do you want to play the Daily Pack anyway?' */
"We recommend completing the %@ first.  Do you want to play the %@ anyway?" = "먼저 %1$@을(를) 완료하는 것이 좋습니다. %2$@을(를) 플레이하시겠습니까?";

/* Text warning the user to play an easier level pack first.  %1$@ and %2$@ will be replaced with localized pack names, example: 'We recommend playing the Warps Sampler first.  Do you want to play the Party Pack anyway?' */
"We recommend playing the %@ first.  Do you want to play the %@ anyway?" = "먼저 %1$@을(를) 플레이하는 것이 좋습니다. %2$@을(를) 플레이하시겠습니까?";

/* Text warning the user to try an easier level.  %1$@ and %2$@ will be replaced with localized pack names, example: 'We recommend starting with the Starter Pack.  Do you want to play the Blue Pack anyway?' */
"We recommend starting with the %@.  Do you want to play the %@ anyway?" = "%1$@(으)로 시작하는 것이 좋습니다. %2$@을(를) 플레이하시겠습니까?";

/* Dialog title shown after completing this week's weekly puzzles. */
"Week Completed!" = "주 완료!";

/* Dialog title shown after completing this week's weekly puzzles perfectly. */
"Week Perfected!" = "완벽한 일주일!";

/* Choice on the main menu to play the weekly puzzles. */
"weekly puzzles" = "주간 퍼즐";

/* New puzzles every week */
"Weekly Puzzles" = "주간 퍼즐";

/* Label text indicating the total number of weekly puzzle weeks the user has completed.  %@ will be replaced with the number of weeks, example: 'Weeks completed: 7 weeks' */
"Weeks completed: %@" = "주 완료: %@";

/* description of the Intro Pack */
"Welcome to Flow Free!" = "Flow Free에 오신 것을 환영합니다!";

/* section name */
"Wide Warps" = "와이드 Warps";

/* short theme name */
"Winter" = "겨울";

/* full theme name */
"Winter Chill" = "겨울 추위";

/* title of color theme for in app purchase */
"Winter Chill Colors" = "겨울 냉기 색깔";

/* description of color theme in app purchase */
"Winter Chill Colors theme" = "겨울 냉기 색깔 테마";

/* weekly puzzle theme name. 'Worm' translation should be similar to the related pack 'Worm Pack' */
"Worm Challenge" = "벌레 챌린지";

/* short level pack name */
"Worm Pack" = "벌레 팩";

/* Pause dialog message */
"Would you like to customize your game settings?" = "게임 설정을 바꾸시겠습니까?";

/* Pause dialog message */
"Would you like to customize your game, or get more hints?" = "게임을 사용자 설정하고 싶거나 더 많은 힌트를 얻고 싶나요?";

/* Pause dialog message */
"Would you like to customize your game, or get more levels?" = "게임을 설정을 바꾸거나 추가 레벨 받으시겠어요?";

/* Dialog message offering to enable device notifications when new daily puzzle content is available. */
"Would you like to get notifications when new daily puzzles are available, so you don't lose your streak?" = "새 일일 퍼즐을 사용할 수 있을 때 알림을 받아서 연속 플레이를 놓치지 않으시겠습니까?";

/* Prompt the user to sign in to use cloud sync from Google Play. */
"Would you like to sign in to Google Play to enable cloud sync of your game progress?" = "Google Play에 로그인하여 게임 진행 내용의 클라우드 동기화를 사용하시겠습니까?";

/* promo */
"Would you like to unlock all level packs? Includes:" = "다음 모든 레벨 팩을 잠금 해제하시겠습니까?";

/* Rewarded Hint Dialog Message */
"Would you like to watch a short video to earn a free hint?" = "짧은 동영상을 감상하고 무료 힌트를 받으시겠습니까?";

/* section name */
"Woven" = "엮인";

/* short level pack name */
"Yellow Pack" = "옐로우 팩";

/* Button text */
"yes" = "네";

/* text used on a button */
"Yes" = "예";

/* User finished the level pack. %@ will be replaced with a localized pack name, example: 'You beat the Green Pack' */
"You beat the %@!" = "%@을(를) 깼어요!";

/* User completed a level. Keep the %d because it will be replaced with a number. */
"You completed the level in\n%d moves." = "%d번의 무브로 레벨을 완료했습니다.";

/* Time trial complete dialog message */
"You solved %d puzzles in\n%@." = "%2$@에서 %1$d개의 퍼즐을 풀었습니다.";

/* Time trial complete dialog message */
"You solved 1 puzzle in\n%@." = "%@에서 1개의 퍼즐을 풀었습니다.";

/* Dialog message shown after completing all levels in a pack perfectly.  %@ will be replaced with a localized pack name, example: 'You've completed the Green Pack perfectly!' */
"You've completed the\n%@ perfectly!" = "%@을(를) 완벽하게 완료했습니다!";

/* Dialog message shown after completing all levels in a pack.  %@ will be replaced with a localized pack name, example: 'You've completed the Green Pack!' */
"You've completed the\n%@!" = "%@을(를) 완료했습니다!";

/* Dialog message shown after completing all weekly puzzles perfectly. */
"You've completed the\nweekly puzzles perfectly!" = "주간 퍼즐을 완벽하게\n완료했습니다!";

/* Dialog message shown after completing all weekly puzzles. */
"You've completed the\nweekly puzzles!" = "주간 퍼즐을\n완료했습니다!";

/* Dialog message shown after completing today's daily puzzles.  %d will be replaced by the length of the streak in days, greater than 1, example: '3 day streak!' */
"You've completed today's puzzles!  %d day streak!" = "오늘의 퍼즐은 완료했습니다! %d일 연속 플레이!";

/* Dialog message shown after completing today's daily puzzles.  Translation should be similar to the corresponding plural string: 'You've completed today's puzzles!  %d day streak!' */
"You've completed today's puzzles!  1 day streak!" = "오늘의 퍼즐은 완료했습니다! 1일 연속 플레이!";

/* Claim hint dialog message. */
"You've earned a free hint!" = "무료 힌트를 받았습니다!";

/* Message on the level complete dialog, %@ will be replaced with the board size or type, for example '8x8' */
"You've reached the end of the\n%@ boards." = "%@\n보드의 마지막에 도달했습니다.";

/* User finished the level pack. %@ will be replaced with a localized pack name, example: 'You've reached the end of the Green Pack' */
"You've reached the end of the\n%@." = "%@\n의 마지막에 도달했습니다.";

/* promo */
"You've solved %@ puzzles." = "%@개의 퍼즐을 풀었습니다.";

/* promo */
"You've solved 1 puzzle" = "1개의 퍼즐을 풀었습니다.";

/* A new level pack was unlocked.  %@ will be replaced with a localized pack name, example: 'You've unlocked the Green Pack' */
"You've unlocked the\n%@." = "%@\n을(를) 잠금 해제했습니다.";

